--- 
date: "2009-12-24T13:59:00+07:00"
title: "Di postingan lama"
---

Iya.. yg kena comment spam, kebanyakan di postingan lama, [liat aja
deh](/v3bt/spamlog.php). Apa karena ada tulisan
[hacker](http://www.google.com/search?q=define%3Ahacker)?

Comment spam untuk postingan [Master
Hacker](/v3bt/blog/master-hacker.php) skr (pada saat di tulis)
berjumlah: **1792**
